屌你老味泛民打手LIKLN使唔使成份蘋果日報啲新聞副刊都擺上嚟呀

冇人想睇埋啲垃圾左膠文呀

成份拎上黎
屌你老母人地蘋果唔洗賣報紙啦
動新聞apps 執撚左佢啦

五毛關同你班打手夠日日貼奶共報上黎洗連登仔腦啦，有口話人，五毛狗死全家

五毛未來撚啊廢

五毛dewi

五毛關碌撚打手關愛座

五毛關啦？

同你老母依泣緊

五毛關老母畀狗屌，五毛關老母畀蝗屌，五毛關老母畀黑鬼屌。